export const data3 = [
  {
    question: "En una discusión ¿qué es más importante?",
    choices: ["Llegar a un acuerdo", "Tener la razón"],
    answer: ["Llegar a un acuerdo", "Tener la razón"],
  },

  {
    question: "¿Cuál de estas tiendes a prioritizar más?",
    choices: ["El bien mayor, ayudar a otros", "Responsabilidades y obligaciones"],
    answer: ["El bien mayor, ayudar a otros", "Responsabilidades y obligaciones"],
  },
  {
    question: "Según tu punto de vista, ¿qué es peor?",
    choices: ["Ser despiadado", "Ser injusto"],
    answer: ["Ser despiadado", "Ser injusto"],
  },
  {
    question: "¿Qué consideras más al tomar decisiones?",
    choices: ["Cómo influyes a los demás", "Cómo alcanzarás tus metas"],
    answer: ["Cómo influyes a los demás", "Cómo alcanzarás tus metas"],
  },
  {
    question: "Te consideras como alguien orientado más a…",
    choices: ["Colaborar y ser servicial", "Cumplir metas y objetivos"],
    answer: ["Colaborar y ser servicial", "Cumplir metas y objetivos"],
  },
  {
    question: "Prefieres tomar decisiones de forma...",
    choices: ["Personal, sensible y compasiva", "Objetiva, justa y lógica"],
    answer: ["Personal, sensible y compasiva", "Objetiva, justa y lógica"],
  },
  {
    question: "Priorizas jugar en base de…",
    choices: ["Moralidad y opiniones", "Argumentos lógicos"],
    answer: ["Moralidad y opiniones", "Argumentos lógicos"],
  },
  {
    question: "Preferirías que tus hijos fueran…",
    choices: ["Amables", "Inteligentes"],
    answer: ["Amables", "Inteligentes"],
  },
  {
    question: "Un buen líder debería ser...",
    choices: ["Generoso y benevolente", "Determinado"],
    answer: ["Generoso y benevolente", "Determinado"],
  },
  {
    question: "Al hablar de tópicos controversiales prefieres…",
    choices: ["Dejar lugar a la opinión y los sentimientos", "Hablar de hechos y datos, ignorando opiniones"],
    answer: ["Dejar lugar a la opinión y los sentimientos", "Hablar de hechos y datos, ignorando opiniones"],
  },
  {
    question: "Preferirias que te describieran como alguien...",
    choices: ["Agradable", "Competente"],
    answer: ["Agradable", "Competente"],
  },
];
